［今日就開始喇］藍圈掃安心出行 黃圈掃安心留名

如果出去堂食見到兩個 QR code 擺埋一齊，鍾意用邊個就掃邊個就正

相信大家都填過唔少由 Google Form 整出黎既問卷，既然唔用安心出行就唯有留聯絡資料，有呢個方法快啲填定名同電話就方便店鋪同顧客啦

Remark:
個人資料私隱問題只能靠店家負責，如果信唔過某啲鋪，請考慮省略填寫既內容/留另一個搵到你既電話號碼

For 店主：

1. Google Form 整兩格(姓名＋電話) 就足夠，提交時間會自動係結果既同一行show埋
2. 整好問卷之後會有一條 share link，然後自己 Gen Qr Code 就可以印出來用
(揀 Free Text 就得)

稍後會寫 Google Form 製作教學，
上面幅圖用住先，遲d會搵fd寫個 安心留名QR code圖片生成器方便直接print，
整好會留言＋pin比大家

有得手寫就最好啦

咁正嘅嘢都冇人推？！

嘟綠色張單雙計

大大力推

原來撐港共政府藍屍，得90萬人。

又係幾厲害嘅解決辦法

幾好

推

不如唔好用google form

#1張圖歡迎大家隨便用

今晚會整多幾個唔同版本，例如整深色少少 print出黎啲字會明顯啲

---

民間記者會：一個字，唔裝

應該用咩

Push

電子既話 google form 係最多人識 易用同埋比較可靠

Google form 自己都話唔應該攞嚟放個人資料
用返手寫紙仔好過啦
等於放咭片喺餐廳之嘛

手寫當然最好，但係有時要排隊攞紙筆比較麻煩

最主要係同對家同樣有 scan QR code 既方法打對台，
同埋檢查一樣係check電話畫面就得

係街見到愈多人寧願scan填資料果個都唔用安心出行就突顯對家唔受歡迎

QR code 海報生成器，歡迎隨便用